{
    "question": "Menentukan bacaan mad tabi'i diiringi huruf bertasdid \r\njwb cepet!\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Mad lazim mutsaqqal kilmi atau mad lazim muthawwal </p><p>Penjelasan:</p><p>Mad lazim mutsaqqal kilmi atau mad lazim muthawwal adalah bacaan mad apabila ada mad thabi&#039;i bertemu dengan harakat tasydid dalam satu kalimat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalo Salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "13-allah-bersifat-al-muhyi-desbutkan-dalam-surat-a-ali-imra-272",
            "question": "13. Allah bersifat Al Muhyi desbutkan dalam surat ...    a. Ali imran :10 b. Al hadid : 3 c Al baqarah : 155 d. Al fussilat : 22\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d . al fussilat :ayat 22 </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ngak \u00a0tau jg kyk ny antra ayat 22 ato kgk 39 \u00a0:/</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-beberapa-alat-yang-dapat-digunakan-untuk-mengantisipasi-376",
            "question": "tuliskan beberapa alat yang dapat digunakan untuk mengantisipasi pencemaran oleh buangan bahan bakar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tong tempat pembakaran sampah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ibu-balanja-ka-pasar-balanja-nyaeta-kecap-979",
            "question": "Ibu balanja ka pasar.\r\nbalanja nyaeta kecap\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-complain-yang-lebih-banyak-disebabkan-karena-kekurangtahuan-ta-298",
            "question": "5. Complain yang lebih banyak disebabkan karena kekurangtahuan tamu    terhadap penggunaan fasilitas yang tersedia disebut....\r\nA. Staff complaint\r\nB. Irrational complaint\r\nC. Facility complaint\r\nD. Service complaint\r\nE. Own complain\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A staff complaint</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>merupakan bidang yang baik buat mu mak semoga Allah SWT dan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jumlah-minimal-yang-harus-kita-ketahui-tentang-tahu-di-nan-ampek-778",
            "question": "Jumlah minimal yang harus kita ketahui    tentang tahu di nan ampek adalah....\r\n98 macam\r\n95 macam\r\n90 macam\r\n89 macam\r\n85 macam\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>100000000000000000000000000 macam</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lima-masalah-dalam-menggunakan-alat-komunikasi-685",
            "question": "Lima masalah dalam menggunakan alat komunikasi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Intercom. Kekurangan : \u00b7 Tidak dapat dibawa kemana mana. ...</p><p>Handpone. Kekurangan : \u00b7 Tarif terbilang mahal. ...</p><p>Faximile. Kekurangan : \u00b7 Informasi yang didapatkan melalui dokumen yang telah terkirim dan tercetak. ...</p><p>Telegraph. Kekurangan : \u00b7 Berita yang dikirm berupa sandi titik dan garis. ...</p><p>E-mail.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikan-pendapat-anda-tentang-seks-bebas-menurut-kristen-379",
            "question": "Berikan pendapat anda tentang seks bebas menurut Kristen \r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>saya suka dengan teks tersebut</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "16-faktor-alami-yang-mempengaruhi-siklus-air-adalah-a-beton-495",
            "question": "16. Faktor alami yang mempengaruhi siklus air adalah ....    A betonisasi\r\nB. aktivitas industri C. penebangan hutan D. gunung meletus\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. aktivitas industri</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arti-kata-khulafaaur-rasyiddin-menurut-bahasa-adalah-a-para-pe-155",
            "question": "Arti Kata \"khulafaaur Rasyiddin\" menurut Bahasa adalah    A. Para pemimpin yang di beri petunjuk\r\nB. Para pejuang\r\nC. Para pejabat\r\nD. Para pemimpin kabilah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. para pemimpin yang diberi petunjuk</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Khulafaur Rasyidin berasal dari dua kata yakni Khulafa&#039; dan Ar- Rasyidin. Khulafa&#039; berarti jama&#039; dari khalifah yang memiliki arti \u201cpengganti\u201c. Sedangkan kata Ar-Rasyidin yaitu \u201cmendapat petunjuk.\u201d Jadi Khulafaur Rasyidin adalah para pengganti yang mendapatkan petunjuk.</p><p></p><p>Semoga membantu uchh &gt;&lt;</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Para pemimpin yang di beri petunjuk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>S</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>d</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>p</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>b</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em>u</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-tantangan-iman-anak-remaja-minimal-5-295",
            "question": "Tuliskan tantangan Iman anak remaja minimal 5?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Tekhnologi</p><p>2.Akademik</p><p>3.narkoba</p><p>4.rokok,miras </p><p>5.Hormon</p><p></p><p>tq</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}